陳志全私人檢控郭偉强普通襲擊 下月27日開審

【Now新聞台】立法會議員陳志全私人檢控郭偉强普通襲擊，案件於下月27日審訊。

陳志全早上到東區裁判法院，取得私人檢控的傳票文件，案件將於下月27日，於東區法院審訊，法庭會將相關傳票交給郭偉强。

郭偉强成個星期唔應機

告9佢就啱

影到哂
不過以依家呢個人治社會 佢點判都得

你唔做，就永遠都無嘢發生。

影到
法官看圖唔識字
會話慢必用件衫攻擊賤畜隻手

岩呀，只管建制告狀，不準百姓點燈。

工賊會死暴徒

會唔會判罰款HKD 500

犯人愛國愛港，
情操高尚，
是香港社會賢達。
犯案只因一時衝動，
相信再犯機會不大，
判以200小時社會服務令。